有無去過英國Working Holiday既巴打入黎吹兩句

小弟想去Working Holiday，首選係英國，但想要嗰邊租屋難唔難？搵工難唔難？

租屋搵agent好快搵倒,搵工你做餐廳sales就易搵,office 工難搵

但聽講做餐廳好易比比人呃，比僱主剝削 克扣人工
真唔真？
利申：英文好差

做大間D既餐廳唔會既,不過做餐廳工時長假少D.
英文起碼都要同倒外國人基本溝通,你既優勢係識中文識mandarin,好多公司因為依樣野會考慮你

唐人街

細城wh緊，仲正過係倫敦

明白 唔該哂巴打

打咩工

未必會係倫敦，可能伯明翰嗰邊，有冇有frd，但應該會成日去倫敦，因爲睇波

因為有

同問

連鎖店整pizza，最低工資，但係洗費低倫敦多多聲，淨係車費都慳唔少

但如果想出倫敦睇波，住細城係咪唔係咁好？

同埋一星期工時幾長？

30左右啦，唔到40,扣埋稅大概10000港幣左右，扣開支最少一半袋落袋

倫敦返工真係幾貴下,不過多野玩去邊出國歐遊都方便好多.

睇你睇得多唔多，同個城近唔近倫敦，我就唔近嘅，出去倫敦要坐3個鐘火車，同埋如果倫敦做野，你唔好彩得最低工資或者多少少，你都幾大可能無乜淨錢去睇波

又唔會啦,我係倫敦做野都儲倒錢四圍玩,只係煮多D飯減皮費姐

我近乎成份糧都可以拎去玩

咁巴打做緊餐廳？

office工,我覺得Wh黎講算幾好. 工時長返少少+埋OT 搵返多D所以夠錢玩

你可以搵d倫敦邊陲

但office工好似話好需要經驗，我未必搵到

其實我有朋友去左英國讀書，佢係伯明翰附近租屋住既，佢話如果我黎，可以一齊租，咁租屋既負擔都冇咁大

有做過野唔係wh 吹唔吹得